/* 
  Localizable.strings (Korean)
  TennisElbow
  Korean localization support
*/

// MARK: - Common
"Done" = "완료";
"Cancel" = "취소";
"Close" = "닫기";
"Complete" = "완료";
"lbs" = "파운드";

// MARK: - DisclaimerView
"Medical Disclaimer" = "의료 면책조항";
"Important Information" = "중요한 정보";
"disclaimer.description" = "이 앱은 테니스 엘보(외측 상과염) 운동 및 치료 접근법에 대한 일반 정보와 지침을 제공하도록 설계되었습니다. 전문적인 의학적 조언, 진단 또는 치료를 대체하기 위한 것이 아닙니다.";
"Please Note:" = "참고사항:";
"disclaimer.consult_provider" = "치료 프로그램을 시작하기 전에 항상 자격을 갖춘 의료 제공자와 상담하십시오";
"disclaimer.seek_attention" = "심한 통증, 부기 또는 증상 악화가 나타나면 즉시 의료 지원을 받으십시오";
"disclaimer.individual_results" = "개인별 결과는 상태의 심각도에 따라 다를 수 있습니다";
"disclaimer.not_replacement" = "이 앱은 물리 치료나 의료 치료를 대체하지 않습니다";
"disclaimer.stop_pain" = "날카로운 통증을 유발하는 모든 운동을 중단하십시오";
"Medical Sources" = "의료 출처";
"disclaimer.sources_description" = "이 앱의 운동 및 치료 권장사항은 동료 검토를 거친 의학 연구와 미국정형외과학회(AAOS), 메이요 클리닉, 영국 스포츠의학 저널에 게재된 연구를 포함한 공인된 의료 기관의 지침을 기반으로 합니다.";
"View All Medical Sources & Citations" = "모든 의료 출처 및 인용 보기";
"Data & Privacy" = "데이터 및 개인정보";
"disclaimer.privacy_description" = "모든 건강 데이터(활동, 통증 수준, 진행 상황)는 기기에 로컬로 저장됩니다. 당사는 귀하의 개인 건강 정보를 제3자와 수집, 전송 또는 공유하지 않습니다.";
"Accept and Continue" = "동의 및 계속";
"Decline" = "거부";

// MARK: - ScheduleView
"Schedule" = "일정";
"Select Date" = "날짜 선택";
"Regenerate" = "재생성";
"No activities scheduled" = "예정된 활동 없음";
"schedule.generate_prompt" = "일정을 생성하여 활동을 확인하세요";
"Scheduled Activity" = "예정된 활동";
"Pain Level:" = "통증 수준:";
"Weight Used:" = "사용한 무게:";
"Notes" = "메모";
"Mark as Complete" = "완료로 표시";
"Completed" = "완료됨";
"Completed at" = "완료 시간";
"How do you feel?" = "기분이 어떠세요?";
"schedule.feel_after_activity" = "이 활동 후 기분이 어떠세요?";
"Weight Used" = "사용한 무게";
"Complete Activity" = "활동 완료";

// MARK: - Pain Levels
"pain.none" = "전혀 불편함 없음";
"pain.mild" = "약간의 불편함, 관리 가능";
"pain.moderate" = "눈에 띄는 통증이지만 견딜 만함";
"pain.severe" = "심각한 통증, 무시하기 어려움";
"pain.extreme" = "극심한 통증, 활동 완료가 어려움";

// MARK: - TreatmentPlanView
"Treatment Plan" = "치료 계획";
"Activities" = "활동";
"Change Plan" = "계획 변경";
"Today's Progress" = "오늘의 진행상황";
"Activities Completed" = "완료된 활동";
"Morning" = "아침";
"Afternoon" = "오후";
"Evening" = "저녁";
"Details" = "세부정보";
"Instructions" = "지침";
"Pain Level Check" = "통증 수준 확인";
"treatment.feel_after_session" = "이 세션 후 기분이 어떠세요?";

// MARK: - ProgressView
"Progress" = "진행상황";
"Overall Completion" = "전체 완료도";
"Total Activities" = "총 활동";
"Remaining" = "남은";
"Pain Trend" = "통증 추세";
"Average Pain Level" = "평균 통증 수준";
"progress.track_pain_prompt" = "활동을 완료하고 통증을 추적하여 추세를 확인하세요";
"pain_history_30_days" = "통증 기록 (30일)";
"No pain data recorded yet" = "아직 통증 데이터가 기록되지 않음";
"weight_progress_30_days" = "무게 진행상황 (30일)";
"Average:" = "평균:";
"Max:" = "최대:";
"progress.track_weight_prompt" = "무게 추적이 포함된 운동 활동을 완료하여 진행상황을 확인하세요";
"This Week" = "이번 주";
"progress.week_completion" = "이번 주 %d%% 완료";
"Activity Breakdown" = "활동 분석";
"Recent Completions" = "최근 완료";
"No completed activities yet" = "아직 완료된 활동 없음";

// MARK: - SettingsView
"Notifications" = "알림";
"Enable Reminders" = "알림 활성화";
"Morning Time" = "아침 시간";
"Evening Time" = "저녁 시간";
"settings.notification_description" = "사용자 정의 시간에 예정된 활동에 대한 알림을 받습니다";
"Current Plan" = "현재 계획";
"Regenerate Schedule" = "일정 재생성";
"Data Management" = "데이터 관리";
"Clear All Data" = "모든 데이터 지우기";
"Information" = "정보";
"About Tennis Elbow" = "테니스 엘보 정보";
"Treatment Tips" = "치료 팁";
"Medical Sources & Citations" = "의료 출처 및 인용";
"App Information" = "앱 정보";
"Version" = "버전";
"Settings" = "설정";
"settings.clear_data_warning" = "예정된 모든 활동, 완료된 세션 및 진행 데이터가 삭제됩니다. 이 작업은 취소할 수 없습니다.";

// MARK: - AboutTennisElbowView
"What is Tennis Elbow?" = "테니스 엘보란 무엇인가요?";
"about.tennis_elbow_description" = "테니스 엘보(외측 상과염)는 일반적으로 손목과 팔의 반복적인 움직임으로 인해 팔꿈치의 힘줄이 과부하될 때 발생하는 통증성 질환입니다. 이름과 달리 테니스 엘보를 앓는 대부분의 사람들은 테니스를 치지 않습니다. 반복적인 팔 움직임이 필요한 직업을 가진 사람들에게 흔합니다.";
"Common Symptoms" = "일반적인 증상";
"symptoms.pain_outer_part" = "팔꿈치 바깥쪽의 통증이나 작열감";
"symptoms.weak_grip" = "약한 악력";
"symptoms.pain_lifting" = "팔을 들어 올리거나 구부릴 때 통증";
"symptoms.pain_gripping" = "물건을 잡을 때 통증";
"Treatment Approach" = "치료 접근법";
"about.treatment_description" = "이 앱은 휴식, 냉찜질 요법, 스트레칭 및 강화 운동을 결합한 증거 기반 치료 프로토콜을 따릅니다. 운동은 전완근과 힘줄의 힘을 점진적으로 키우도록 설계되었습니다. 대부분의 사람들은 일관된 치료 6-12주 이내에 개선을 봅니다.";
"View All Medical Sources" = "모든 의료 출처 보기";

// MARK: - TipsView
"Ice Regularly" = "정기적으로 냉찜질";
"tips.ice_description" = "염증을 줄이기 위해 하루 3-4회, 15분씩 냉찜질하세요";
"Start Slow" = "천천히 시작";
"tips.start_slow_description" = "부드러운 스트레칭으로 시작하여 점차 강도를 높이세요";
"Be Consistent" = "꾸준히 하기";
"tips.consistency_description" = "규칙적인 매일의 운동이 가끔 하는 격렬한 세션보다 더 효과적입니다";
"Modify Activities" = "활동 조정";
"tips.modify_description" = "증상을 악화시키는 활동을 피하거나 조정하세요";
"Warm Up" = "준비운동";
"tips.warmup_description" = "운동 전에 항상 팔을 준비운동하세요";
"Seek Professional Help" = "전문가 도움 받기";
"tips.professional_help_description" = "통증이 6-8주를 넘어 지속되면 의료 제공자와 상담하세요";
"Sources" = "출처";
"tips.sources_description" = "위 정보는 미국정형외과학회(AAOS)의 지침과 메이요 클리닉의 외측 상과염 치료 프로토콜을 기반으로 합니다.";

// MARK: - ActivityDetailView
"Evidence-Based" = "증거 기반";
"View Research Source" = "연구 출처 보기";
"Duration" = "기간";
"Reps" = "반복 횟수";
"Sets" = "세트";

// MARK: - MedicalSourcesView
"References & Citations" = "참고문헌 및 인용";
"medical_sources.description" = "이 앱의 운동 및 치료 권장사항은 동료 검토를 거친 의학 연구와 공인된 의료 기관의 임상 지침을 기반으로 합니다.";
"Important Note" = "중요 참고사항";
"medical_sources.disclaimer" = "이러한 출처는 정보 제공 목적으로만 제공됩니다. 치료 프로그램을 시작하기 전에 항상 자격을 갖춘 의료 제공자와 상담하십시오.";
"Peer-Reviewed Sources" = "동료 검토 출처";
"Additional Resources" = "추가 리소스";
"National Institutes of Health (NIH)" = "미국 국립보건원 (NIH)";
"MedlinePlus - Tennis Elbow" = "MedlinePlus - 테니스 엘보";
"Cleveland Clinic" = "클리블랜드 클리닉";
"Lateral Epicondylitis Overview" = "외측 상과염 개요";
"NHS (UK National Health Service)" = "NHS (영국 국민보건서비스)";
"Tennis Elbow Treatment Guide" = "테니스 엘보 치료 가이드";
"View Source" = "출처 보기";
